收利是算唔算承認自己係支那人

好似駁唔到

咁日本係咪都係支那一部分

係你廢

咁你駁唔駁到

係
唔好收，轉數快俾我

乜全球得支那先會派利是咩

樓豬係咪啱啱讀完中六通識以為自己識舉人反山嗰啲死傻閪

舉一反三，戇鳩語音

不嬲香港人未結婚都收利是

過聖誕節自己又係白人咩

中國人先用語音輸入

收利是係中華文化
支那人係指呢72年既人
唔通清朝 明朝既人會同出面d人講我係中國人咩
支那人食飯啊 係咪全世界都係支那人？

起一起底
發現樓主所有post都冇咩人理
咁我幫你留下言啦

波台全明星

咁你食意粉係咪意大利人啊

同一邏輯
咁慶祝聖誕節就係洋鬼子？

如果新年藍絲親戚問你：唔認中國人咪撚收利是，連登仔會點答

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔講政見 原神係幾好玩

你似用普通話拼音

多謝

舉唔舉美國旗好

收利是唔係
收紅包先係

台灣人都收

ON9無藥醫

有著數果時咪支那人囉
冇就過主

放新年假算唔算承認自己係支那人